武漢八謠之一，第一個揭發肺炎疫情的李文亮醫生，病情惡化，剛剛離世！

祝其家人早日團聚

支共：應該當佢係英雄厚葬
定係話佢叛國binc呢

燒咗啦！

唔使咁既，佢唔爆出黎，香港好多人都唔知咩事

知同唔知都一樣係爆 阻到咩

下世投胎唔好再做中國人

希望下世唔好投胎中國

噢

錯既一定係市長

殺人滅口?

佢可能手持住唯一解藥

依加mo la

真係來生不做中蟈人

唔怪得叫再世諸葛亮, 原來要等下世, 唉
但消息真確 ???

講真
武漢人眼中既英雄
中國人眼中既美奸

致自由

Rip
作為一個醫生應有嘅行為
應該值得被尊重

Respect

R.A.P 下世咪做中國人

rip

錯係中央，明明中央一早知

母子都奶埋野。。。

其實真係好諷刺
上報比中央既醫生就上熱搜第一加冠晉爵
上報比人民既醫生就背造謠罪名死無全屍

可唔可以用一千個五毛條命換佢
唔夠嘅俾多十倍

佢哋唔會知，唔會信

最慘係唔會有活下去嘅人記得這一切有多得來不易

講真佢就放過啦
希望佢個仔生存到既話知道爸爸係點死

Rip

希望來生不做支那人啦

敢講真話的中國人...... respect

願天國冇共產黨

係支那做正義 做好人係偽好下場

係支那裏面好人唔長命

劣幣驅逐良幣

祝來生不做支那人

希望下世唔洗做支那人啦

下世咪做中國人，個醫生係好人

Rip
支那為數不多的好人

睇微博啲人淨係鬧武漢市政府
就知佢哋真係冇得救

起碼會買定口罩先

果班叫武漢加油既仆街點睇？

希望投個靚胎
唔使再做支那人

RIP

關佢撚事咩，好人一個

好值得尊重，如果冇佢全世界都唔知發生緊咩事，可能等到香港大爆發先會知道，RIP

起碼佢做左醫生既本分，值得敬重既。

35歲

老婆被感染，肚裡面有遺腹子

收返你把臭口啦on9仔

唔洗咁黑心既
佢好人黎

係咪要煲大佢

大陸有人話
如果你可以回到過去，你會點做阻止呢場疫症？
跟住只有一個答案: 你點做都會被控散播謠言

被病死

下世唔好投胎中國

根本係被病死

r.i.p.

謀殺

一定要！

真手足來。

多一個醫生 病人多0.01%機會治癒
死晒最好

連登2樓最燃多5毛搞分化

收下把口啦

好陰功
點解死既唔係刁帝

肯定係被謀殺

總之符合党"白事當紅事，有事變冇事"就OK啦！！！

被肺炎？

肯定係

做醫生都仲咁樣戴口罩
外科口罩+KN95

希望來生不做支那人

支共大力宣傳隻病有得醫
但唯一知名爆料醫生死左
無人講

呢個就係共慘黨

Coronavirus: Chinese doctor who warned about outbreak dies from infection – latest news

被離世

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

早幾日官方叫佢地 預知英雄

分分鐘唔係肺炎死

死咗可以投胎去其他地方
好人有好報可以脫離支那

死捱難捱
日日寒窗苦讀
係叢林法則弱肉強食嘅地獄
爬過無數屍骸
終於做到人中龍鳳
一個醫生
人人稱羡
點知咁年輕就終結一生

食屎啦你，如果冇佢，而家香港大爆發，都根本未有人知發生緊咩事呀，柒頭皮

估唔到連登咁多大愛撚
成日口口聲聲話支那人沒有一個是無辜
我笑了

知得太多, 被肺炎死

Respect
Rip

白事當紅事辦

其實大陸醫生人工好低

慘但好似佢呢啲仲有良心既人, 喺支那就算唔病死都會不得好死

來生不做中國人

慘，促成中共支爆既英雄

冇佢更加冇人防範
傳染先會更廣
先更快陷國剷

早去早好免得受罪了

難得既好人一個黎

真英雄, 下世唔好再做中國人啦

佢好人嚟，唔洗咁講
希望下世唔好做中國人

好人？
咁問下佢支唔支持光復香港囉

莎翁再世都寫唔出呢種悲劇

仲幻想建立一個美好家庭
點知將個病傳埋俾自己老婆仔女
親手殺自己最愛同埋自己唯一嘅下一代
點知連見一眼嘅福氣都冇就死咗

公安局找到他，要求他簽了訓誡書，並對他提出嚴厲警告，訓誡他如果不聽從勸告和悔改，繼續從事違法活動，將會受到法律制裁。

公安死全家

唔應該死嘅人死咗
應該死嘅人冇死到
寧要一個李文亮
唔要萬個細頸瓶
一路好走，李醫生

淨係鬧武漢政府

RIP
好想用所有香港個幾百個藍屍醫護條命換佢一個

rip 來生不做中國人

RIP
講真話嘅人要尊重

死者為大
RIP
希望同樣嘅事情香港以後永遠唔會發生

咪鳩啦你

唉！R.I.P

呢個真係英雄，如果唔係佢講出嚟，根本全世界都唔知爆緊

祝你早日死全家

文盲？
佢唔係支那人，係真。中國人

係真嘅就rip
下世投胎去一個尊重你尊業嘅地方

如果今次支爆成功 希望真係會追封番啲title比佢
雖然人唔係度 但呢個係人既高尚品格
有勇氣同強權作對 係偉人

冇天理，中共班友唔死，佢反而要死

你咁講令我諗起一套戲：Source Code

你就團聚，on撚鳩

一堆賤民作反

唸起呢個女大學生, 比人熄左氧氣供應,
因為知得太多, 班湖北狗官費事後比中紀委揾佢做人證
R.I.P.

中國人係冇一個係無辜既
講又犯法 唔講遲通報又係犯法

其實唔係下下咁講都會獲得支持嫁
判斷下情況先啦

RIP
來生不做中國人

Cls 真係咩世界好人早死 壞人當道

你呢啲人扮乜撚嘢？
平時就芝麻仁沒有一個是蘑菇的
做咩啊依加？貓哭老鼠假慈悲

義氣長存 RIP
係大陸敢講真話既人 比大部份香港人更有勇氣

五毛其實一個都厭多

RIP.......

劃重點： 武漢領導

下世唔好再做中國人

算啦放過佢啦
話哂佢係第一個爆出黎

下世唔好做蟈人喇

呢個post咁撚多大中華膠出曬黎

佢係好人嚟
你唔好咁撚癡線

去到之後，支共再有咩事都唔會有人爆料架啦，只會更自私自己私下做準備

大肚婆好似會傳比BB

12月30日，本來防止大爆發，可惜件事係支那發生

真係唔明點解仲有人支持中共

會變左第9個造謠者俾人放上央視批鬥

今世辛苦啦，祝你下世首抽SSR機率UP UP UP

理想中的世界：呢位醫生既死激起民憤，民眾起來革命，推翻醜惡政權！

現實中的支那：大多數平民仍然對此視而不見，甚至屌鳩呢位醫生多事，抵佢死

認同
見到好醫護離世真係好心up

來生唔好再做支那人la

香港人總濫情，但請不要同情中國人。

過去，香港人捐了多少錢給四川救災救難？結果全被官員吃了。

然後，香港人被警黑打到仆街的時候，中國人在笑，中國人甚至為警黑打氣。

今年年初，香港人已經明確告訴中國人：武漢疫情不容忽視。

中國人卻反罵香港是假新聞的天堂。

多年來，中國民生問題愈發嚴重，樓市漲價，空氣污染，食物造假，階級特權，乃至今天的疫情爆發。

但中國人還是盲目擁護共產黨。

當香港人又開始婦人之仁時，中國人卻在暪報病情，逃竄到其他城市，不戴口罩吃唱玩樂，甚至惡意散播自身病毒，令世界各地均有病例。

香港人，如果你還同情中國人，那麼誰又來同情我們的醫護人員？誰又來同情我們的下一代？

香港人有香港人的共業，中國人的苦難亦是中國人咎由自取。

我們沒有資格去同情他人。

真係下世小心d，唔好再做中國人

有良心嘅中國人
RIP
希望家人平安

天子無錯，錯的是貪官

唉

唔使理個盲反on9仔

弱智仔
人地係蝗國少人正義d 既人
祝你同佢團聚就真

希望你下世唔洗做支那人

Rip 希望下世唔使再做支那人

respect

睬佢都戇鳩，呢個真係英雄，如果冇佢講根本全世界都冇人知

火化左啦，中國人眼中造遙分子，一路好走

收聲啦屌你

浩氣長存 英雄一路好走

btw 希望係流料

染上病毒仍堅持工作

我唔信咁有良知ge 醫生會做咁痴線ge 事

唔撚識出少句聲當幫忙

來生不做支那人

Wtf..

根本呢d微博留言好多都係網軍留
想幫習近平卸鑊
特登將所有責任推哂比巿政府班人

樓上話我嘴賤戇鳩果啲
自己諗下係唔係想支爆
想支爆係唔係得個講字
仲要話中國人係我地手足
前面八個月都算白過啦

雙親都被感染

希望佢下世唔好做支那人

到今時今日，湖北省省長、省委書記、武漢市市長、市委書記仲未被撤換，地位穩如泰山。

根本中央對佢地既作為隻眼開隻眼閉，啲盲毛竟然仲維護緊中央政府。

p牌子啊sir？

好傷感
係支那做個有良知嘅人下場就係咁

真心講句，人在支那公開講真話，所需勇氣比身在香港大無限倍！但願李醫生安息，來生不做中國人！

致真相

反了反了

因為阻唔到, 所以講真話做好事都應該死全家, 啱唔啱呀屌你老母

希望他來世可以抽到張ssr卡

希望你下世唔使做中國人，請安息醫生

自己睇下#188微博上既言論
你估下會唔會點火引爆導火線武漢大暴亂
會唔會引起民眾思考中共既統治錯誤

可能照你咁講
唔洗咁痛苦

Push

好撚爽
當香港人受盡屈辱既時候呢班支那畜不停落井下石
唔好比佢停，今次武肺一定要折磨得佢地有咁盡得咁盡，比佢地見識下極權帶黎既禍害究竟係點

“He dies”

R乜撚野IP，痴撚線

最慘係佢哋根本唔會反思成個制度，將所有問題都歸咎某個貪官
君非亡國之君，臣乃亡國之臣

除非美帝隻藥堅work
唔係既話你信果500幾個治癒左？

respect rip

老老實實，死左個武漢醫生，搞乜咁多連登仔好似死老豆咁款

唔屌中共 屌 地區政府係咩玩法

你條仆街收口啦 講d冷血野就博出到位？岩岩小學畢業？

都希望預埋你啦戇鳩仔

我見到既係好多人仲掛住罵食野味既人

大中華膠捕獲

可悲的中國

下世小心啲 抽個幸福國家

如果中國過到2020

好似佢老婆既病情都不樂觀

你快啲落地獄陪你老母啦

捕獲左幾十隻
唔講唔知連登咁多大愛撚
成日話要死足14億人陷國剷
我今日一睇

唔係下下咁講就有支持囉，佢係真係敢言敢講同樣都係比個仆街政府逼害，如果唔係佢哋呢啲醫生‘造謠’，
引起我哋香港醫生嘅關注再引發社會警號，我地爆得勁過武漢都似
RIP 下世唔好再做中國人

微博睇到話仲搶救緊？！

難 雖然個screen shot d人係咁講
但仲有好多人都好似上面#44個ching講 只係怪武漢市d高官 唔太覺黨同中央政府有問題
始終維穩洗腦左咁多年

真係要多謝佢 如果唔係我都冇入定幾盒口罩
下世投胎唔好再做中國人喇

脫苦海。希望下世投胎好d

垃圾環球時報已經del左個post

仲要未出世

佢冇錯喎！(我哋識得分事非黑白) 唔係個班廢佬藍絲，要死都應該係隱瞞疫情嘅黨員
當然我唔介意香港屎多幾件廢老/婆藍絲

唉，響鬼島做好個人都冇好結果

如果佢唔係中國人 肯定攞諾貝爾獎 解救左成個地球

口德-100

患難真情係spin開武漢慘況
紅十字會同武漢政府係spin開中共責任
屌食野味係spin開P4實驗室人造病毒
推得石正麗出黎睇怕都係被揹鍋
真正始作俑者應該一早走哂出海外 查都無得查

悼念個中國人就大中華膠
悼念Kobe唔見你話人美國膠

捉佢寫訓誡書D人呢呢D都要打靶啦

下世唔好投錯胎喺支那出世喇
一個唔可以講真話嘅國度

見到呢啲先覺得中國人最無救，都咁大件事，都唔敢反抗

你跟開林鄭做事架？講嘢咁冇腦嘅⋯

有骨氣過HA啲高層 RIP

唔通你一教佢就識反成個中央咩
根本唔可能
要順藤摸瓜
屌下屌下先會屌到上中央
只係其中一個過程

只係會變三個可能性
一。知道有問題但唔撚出聲，繼續苟且偷生
二。知道有問題然後思考問題根源，但係會用好長時間
三。完全唔覺得有問題
當然目前九成中國人都係選擇左一，但同時三都已經會小左人選擇

而家要做既其實係真係輸出革命
引導輿論
係意識形態上既輸出
唔洗講民唔民主既野比佢地聽
只係第一步先，思考問題根源

支那人劣根性而加都唔差，全世界都有

收下把口啦p牌仔

好波，中國終於可以穩到英雄
白事當喜事做

其實不然，係上面班五毛引導左輿論既方向
情況同連登一樣
不斷係P4同野味輪流轉圈

其實係，之前12月香港班醫生上去考察，都係因為大陸有醫生放料

來生不做中國人。

安息

我第一下都覺

中共最叻就係制造網上輿論
但偏偏人都係鐘意跟風
你睇香港班人點搶廁紙就知啦

馴服左咁多年, 已經成為思想禁區
就算知中國人亦唔敢講

支國做好人唔長命，rip

Ching分析得好有道理
我諗會係埋下其中一個導火線 但難啲直接引起武漢大暴亂

假設醫生死晒
邊個醫病人

當然最終會好似黑死病咁冇事
但會攞走60%中國人口
咁睇會唔會好啲？

有啲壓唔住啦

宜家投胎做支那人 咪又再中肺炎
免費重刷

環球時報自刪微博推高緊民憤
希望新一輪黨派鬥爭可以搞到共產黨自取滅亡

殺人滅口

老婆都命唔長嘞

原來連登仲有咁多大中華膠

雖然我口臭
但佢成家死晒的確會擦出更大火花

睇下樓上咁多人屌我就知啦

雖然係難，但係蝴蝶效應既影響你永遠估唔到

例如：一頂綠帽係點撚樣可以搞到社會超級大動盪
我都係度諗緊日後啲老師要點教書

咁你仲唔親自祝賀

祝你全家生癌，長命百歲

咁講真
如果唔係呢八個人出黎講真話
然後俾共產黨捉引起人注意的話
香港可能推遲多一兩個星期先知有疫症發生

咁不如放過所有支即人啦

隨時被病死

rip都應該嘅，來生不做中蟈人

支那人沒有一個是無辜的？
咁多個月都係咁樣...咁不如大家番番去唱今天我啦

RIP

缺醫生到連眼科醫生都唔放過

咁多人撐
分分鐘條友有份屌手足

你考咗dse未

先過左一陣已經玩完

佢仲要係眼科醫生嚟㗎

在情上係要多謝
但係要深知敵人始終係敵人
絕對唔可以心軟
睇下白起屠40萬降卒 殺到六國收晒皮
就係鐵血作風
而且佢講真話既對象係中共既人民
唔係對香港人講
所以唔洗對佢有咩好吹捧
對我黎講
只係死一個敵人

Agree, and respect.

唉 好人冇好報 來生唔好做支那人

wtf...how to fact check

得罪領導仲想走，唔比你醫等你慢慢死

有線出咗新聞啦

你個仆街支那狗死剩種

付合國情

講真話，為國家好
就有咁既下場
rip
希望呢d人才下世唔會做到中國人

我同自己講, 唔使同情任何一個中國人
但希望你下世有機會投個好胎

你聽明白了嗎？
好似返校句台詞 聽到心都離一離

事實上佢最大嘅功績就係通知左香港人，開始要買口罩

鬧中央你仲見到？ 所有你見到的事，都係中共比你見到，佢想人民將矛頭指向地方先唔會刪貼

康復香港時代抗疫

來生投生自由國度

所以其實真係好難評估真正嘅民情
雖然我信相信政府支那豬真係大多數
歷史差一個未被人捉嘅孫中山

連登咁鳩屎多支那人幫個支那人講說話，真係被共青團滲透

支那狗都RIP，你班共青團再係度帶風向就屌死你老母

聽日醫官員工陣線第一時間一定要默哀，悼念佢， connect全中國人！！

老老柒柒
乜野叫支那人先
唔係拎住中國護照就係支那人
係梁天琦眼中
只要佢係擁抱香港既核心價值既人
佢就係香港人
而依個人好明顯唔係支那種
反而果班黑警藍絲廢老先應該上大陸奶野死

強國難得有良心嘅人就死
應死嘅就死唔去

希望你都快啲落去陪佢

可能個天都要佢唔好再留喺支那

佢目的就係令人人都以為自己係少數派而啞忍

我地唔係缺孫中山，係缺軍隊，呢個政權無可能自動放棄。孫文都係有勇武拚死而造出黎的神姐

佢邊度有份瞞報疫情 反而係佢踢爆當局講大話喎

無所謂啦最多個細路俾人話腳頭唔好
這就是中国

睇左佢微博 12月仲J緊明星腳 咁快就走左

請問原罪論係咁解釋嘅咩？

有人話幫佢裝ECMO仲搶救緊

呢個乜9國家黎

因為你論述嗰一句本來就係錯 原罪論並非如此

好似話仲搶救緊

好有醫德既醫生
一路好走

收皮啦你

講咗雖然犯法但合乎道德 冇一個無辜嘅前設就唔再存在 成句都唔再成立

並非所謂大中華膠 而係佢做咗一件符合道德亦都唔怕所謂犯法嘅事

逼害支那人就係好人

佢想救支那人就係壞人

屌過無數支那人，但feel到呢個可能係品蔥手足

我唔要不分是非冇血性嘅香港人
就算係手足

支那人係形容詞，佢係一個有良心嘅醫生，佢今世已經唔係支那人。林鄭嗰d賤種想謀殺香港人，呢d賤人先係真正嘅支那人。

痴撚線
成家都瀨嘢
好人係支那真係無好下場⋯

twitter 有人爆佢支持香港警察

醫生你知道的太多了。

犯法唔犯法係政體內容
同係咪無辜唔抵觸

最衰武漢市長
仲話乜未獲授權公布疫情
習大大咁英明,點會隱瞞疫情呢
黨中央一定係無辜的，除非唔係

香港都有好多賤種
同樣道理其他地方也有值得敬重嘅英雄

好人係中国既唯人命運就係早死

血濃於水

R.I.P.

可惜嘅事下一世嘅輪迴並不存在

宜家話搶救緊

咁針對呢一個人點樣解釋佢並非無辜？比一下個論述過程

天滅中共

rip 希望下世可以唔洗做鬼國人

你D大陸閪只會叫人解釋

人地只係跟返試驗室個報告講，發現SARS傳染個案，英乜撚野雄，死支那狗咋

即係話佢嘅出生地成為原罪？但似乎原罪論並非係咁解釋

講真 唔係佢香港人可能仲慘過而家

香港比人逼害佢有冇出聲
有冇比人捉去打把

雖然我對大多數支那人都唔覺得需要同情心
但係支那人同符合世界普世價值嘅中國人，同中共，都應該分開，支那人係附和中共，但有好少數嘅中國人係附和西方嘅開放價值

唔俾佢死

死傻仔 收聲啦 唔係佢講真相 邊個會知

Rip 下世唔好再做中國人

希望無事
佢係好人
Respect

下世唔好做中国人喇

市長係冇實權 市委書記先真正嘅話事人
係共產黨中 書記話曬事 冇文化冇知識 就坐上去咁嘅位

中意嘅可以睇一睇切爾諾貝爾核電廠事故 有五集 你就知嘜柒都要書記批准

最新話佢未死得喎，心臟停頓三個鐘都要繼續搞佢，中共就連死都唔俾你安樂

起碼個醫生應該唔係啲仆街中國人
唔係一定要你同情 但唔洗落井下石先

佢一死 湖北天變都似

來生不做

剛剛有藥到.......

#卑鄙是卑鄙者的通行證
#高尚是高尚者的墓志銘

人地死左3粒鐘驚比人罵先黎急救

被感染及被病死

R.I.P
祝佢來世不做中國人

你想太多了

同周同學一樣

p 牌三毛就收皮啦

睇下微博就知，網軍洗地都唔夠快
啲大陸媒體即時轉口風話搶救緊死咗三個鐘而家先黎話搶救
不過中國人就係咁天真，即時由屌政府，變做為李醫生祈禱

你老母死共青團

支那狗只係轉述實驗室報告發現SARS病毒傳染個案，正義？正弱智

死都唔比人死真慘

無聊上微博行左個圈，d人仲係度集氣
強國消息d速度

死都要拖住，真係好慘
心臟停頓三個鐘邊有得救啊

講經咩你，痴鳩線嘅你都...個龍俾你擺

真同胞, RIP

你都幾黑心...

佢地話攞部機吊緊命，成個肺都花晒，仲點救

唔知係咪真，好似又回力

已經好多人鬧緊 支共瘋狂DEL留意

唔係消息速度問題
係上面唔比條友死呀

個樣幾正氣

驚呢鋪真係暴動

睇定D先,免跟車太貼

刪緊文快手到
比人屌佢地「抗疫速度又不見你們這麼快」笑左

rip
希望香港醫護唔洗步佢後塵

It is a bad thing of being a good guy in China. RIP

全部網軍出晒嚟

壞人不會去天堂

我岩岩都睇完 好撚慘
死左三個鐘 為左維穩同好聽d
要班醫護急救個屍體
其實都有班大陸人心水清 話唔係第一次 之前有個比人割頸既醫生都係”急救”到第二日先比死
好心寒..

黨又再施行神蹟復活死人

唔值得可憐

又改咗話搶救中

太睇得起中國人

哈哈哈，被病死

啱啱睇話搶救緊喎

全部變晒集氣加油，中共控制輿論嘅能力真係唔夠佢鬥

係支國嘅propaganda 太勁，冇vpn 嘅人好容易被煽動。佢都敢講肺炎真相，仲算有啲良心嘅

你老母被狗屌

我立即屌你老母

唔好唔記得有咩人想香港人死晒
留島不留人係邊個講
事實上兩者之間既知識水平
生活文化等等
再加上中共近年大力刮起民族主義風向
我敢講台灣真係比佢地武統成功
台灣人口會得番一二百萬人
因為被屠殺晒

人係政權既雙面刃
有人先有生產力
但太多人就有太多把口要養
又要怕人民集結反抗

中共有人數優勢
小七百萬人都只係濕濕碎
殺撚晒咪求其抽啲人落黎
而我地既反抗意識已經表露左出黎
佢地同樣會怕呢啲反抗意識會傳出去
事實產一兩億人反抗佢都已經好撚好玩
所以到2047既時候，香港人會變成猶太人2.0

所以唔好手軟
已經唔係佢地死就係我地亡

以上推論建基於中共有咁長命

想Block了

都係中共嘅錯，美國已經三次問佢可以協助，又拒絕人哋，令到所有感染病人延遲救治，政府要承擔責任，重要講什麼中醫為本西醫輔助，有藥試咗ok 就用住先，講咁多.....

果然，支那人係無一個無辜的。
凡是支持過黑警嘅就係要死

結果：中央嚴肅處理，決定處分省長、省委書記，下令免職。
事情完結，再嘈就尋釁滋事。
中國人即刻龜縮。

推！好人一生平安
希望吉人天相

咪就係，連登仔突然變到咁大愛

哈哈一路睇post一路係到諗反送中佢咩立場

佢抄我哋句嘢喎，好嬲囉

由全民屌政府spin去全民齊心抗疫
淡化李文亮「造謠者」既身份，強化佢「仁醫」既形像

11月9日已經開始人傳人
中共足足遲撚左兩個幾月先肯認
屌你老母 仆街中共

中國夢

最後都死左

樓上推post班友應該會全部炒車
呢個醫生既死好快會比國家機器利用黎打擊罷工醫護

結果我就比人屌到褲都甩

出生地唔係重點，雙非嬰係香港出世，佢地一樣係支那人。同樣道理，大把支那人去美國產卵，呢d仔女雖然係美籍，佢地都只係美國籍支那人，因為佢地係蝗蟲。

2盒thx

抵撚死

仲以為死都要救返生
再推佢出黎感謝黨

有22k repost

所以醫護罷工果時應該要為佢默哀之類先。
最好令官方拉左佢去係外國勢力來打壓，現在國內又群情洶湧應有唔細反應

64當初都係要求新聞自由，言論自由開始。

樓主pin哩個

請原諒呢班同中國人一樣咁天真嘅連登仔

好快會刪

不出所料被消失左

所以我都只會回應係真係用腦去答我既人
齋屌果啲就唔柒理
順便睇下大家幾咁大愛

刪左 合理

下世記住唔好做鬼國人

呢個張純刪左條RIP微博文，李文亮再次復活

一齊估下keep到幾耐？

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

成班唔係護旗手 捍衛社會主義咩
依家又要民主嗱?

被離世 ？

真相都比人刪埋 李文亮連死都唔可以
岩岩見張純醫生話確認李文亮已離世 轉個頭就比人刪左個post 依家佢成個微博比人刪埋

維穩式搶救 李文亮講真话没有自由 死都没有自由

r. i. p
而家呢類人已經好少有
大陸嘅謝醫生

維穩式搶救 李文亮講真话没有自由 死都没有自由
"明白"

佢撐警架
支那人邊有無辜，你都on99

傻啦，佢哋會話性質唔同，同港獨狗要求嘅係兩回事

之前唔係話要用價值觀來判別 而家又走來玩循環論證

@eastendmi
我都不觉得他是英雄，甚至从这件事也没看出他有多勇敢。因为他做的就是一件最普通的事：上班，发现一些异常，发微信告诉关系好的人 。
就这样，变成一件不正常的事。到底是什么不正常。

微博睇到, 又講得岩

慘過死

@Mulierr
#我们要言论自由# 我不想用各种各样的缩写同音词来替换敏感词，我想正常说话 ，我想正确的被看见
@陨石泡酒
就算你我都明白 不会有变化的 这个世界就是如此的操蛋 但也要发声 永远要发声 永远#我们要言论自由#
@Eureka---
#我们要言论自由# 刚刚看到一句话，“如果有一天我号没了，我们能在街上相见吗？”
@小兔很笨
#我们要言论自由#艺术都不能自由，言论自由谈何容易，越活越过去
@戴饱_
#我们要言论自由#我相信，有一天，我们国家的国歌也会成为 敏感词
@阿蛋利亚
#我们要言论自由##我们要真相#
炸号就炸了吧，我实在是受不了人都去世了还他妈要被一帮狗东西侮辱。

反了反了

冇矛盾喎，無辜嘅未死左變成鬼囉，所以應該尊重佢

未死呀 領導話唔死得住

中國特色

個post比人刪左喇 上面話佢唔死得住 就係唔死得

弱智仔
你係支那吠都唔敢吠呀
人地夠膽出聲都唔正義？
嘈撚住晒

雖然係份內事
佢係鬼國咁講已經難得
來生唔駛再做

唔比你死

我屌

一晚死左n次，幾時先真係死得

我屌你老母臭閪

我諗成個國家既人民情緒已經去到最高點

OK 自己申請去搵毛主席 BYE

始終牆內接收既資訊同我地唔同

係鬼國死都俾控制住

你係中共呢單野會點拆?
搵個人扮李文亮原地復活
習帝宣佈平反+逮捕武漢市長
然後演員扮好轉weibo出篇文感謝黨
全國歌頌聖上英明
之後病情再惡化搶救無效
再追封烈士變第二個白求恩
習總寫篇「紀念李文亮」

呢個劇本ok嗎?

咁平時屌中國人做咩

樓主快撚啲pin
我要鞭屍

人民日報海外版已經死左架喇
人民日報強國版未死得住

可憐又可悲

痴撚線

係，難得既強國人

Respect!! RIP!!

大陆很热

係用搶救轉移視線唶
突然宣佈死亡 群眾心理衝擊會好大
依家停左幾個鐘心跳 連瞳孔都放大埋 先用ECMO....即係連佢個殼都唔放過

笑咗
又好似係

上面啲comment做乜鳩
呢隻支那醫生幾個月前仲係到撐警
衣家成班大愛左膠覺得佢唔係抵死？

一早死咗 都要扮急救 真係鬼國

微博已淪陷

呢隻醫生邊到無辜
幾個月前仲係到撐警

開頭會覺得你講野好過火冇腦
不過係太直，之後再睇下你留言，我覺得應該係要假設佢屋企人都出事而引起更多公憤，而唔一嚟就詛咒佢，不竟香港人係同情心氾濫同極速善忘嘅一種生物，同情中國人，邊個同情香港人

講真話比政權拉
這就是中國

有唔少人微博上話理解香港人

佢最後都回頭是岸無聽黨話啦

起碼最後一刻佢選擇做一個正常人, 雖然最後都係得到血的教訓

係
就我所見
呢個公憤應該可以掀起千層浪
至於成唔成到海嘯我就真係唔知
講真我都冇諗過會咁快有人tag我要言論自由呢啲句子

隻支那種撐警㗎喎
你屌手足做乜9?
咁撚respect支那人咪翻上去住共享榮耀囉

連登仔仲要同情撐警支那醫生
話連登唔係左膠論壇都無人信

悼念隻撐警支那種仲唔係大中華膠？
6月到今日死左幾多香港人啊你走去悼念隻支那種？

that's a far-fetched conclusion

突然之間又覺得佢地好無辜無錯
錯嘅只係政府
唔講都唔知香港人咁心善

香港人好善忘，瞓醒覺已經唔記得咩醫生，淨係知冇口罩賣

支持黑警，果然好正義

即使中國他日成為文明國度，其民族主體仍存；一個國家若有兩個或以上民族，強勢民族必會有意無意壓榨邊緣民族。中國民主化，甚至所有中國嘅好人好事，都會增加其民族嘅正當性，不利香港民族生存。

希望大家盡量忽視中國正面新聞，多培養敵我意識。只有削弱中國國力嘅事先對本港有利，但係前提為香港人必須盡力獨善其身。

回力鏢向毛主席報到

抵啦

死多幾個李文亮 支那人都唔會醒 佢地只係會護住奴隸主 同埋指責企出黎既人 要言論自由既 自己爭取 !

佢撐警
支那人無一個無辜

#李文亮仍在抢救#
個熱搜榜得返依個tag

佢地做咩突然間咁激烈反抗？
之前做韮菜唔係做得好開心咩

疫情結束之後皇帝將涉事湖北官員抄斬，班賤民又會話皇上英明，咩千古一帝

如果唔係佢
香港都爆撚埋

雖然要有敵我意識，但仍然要保持批判性思考
，理性，良知，智商，對準政權/中共。謝謝

RIP, 好人係中國唔會有好下場

條友撐警撐何已完打人

佢微博撐警佢只係揀咗要被國家利用為國家賣命

條友撐警撐何已完打人

支那狗無一個無辜

成班左膠

佢係咪藍絲唔係重點, 重點係點樣將呢件事激起到中國人開始為自保打內戰, 之後中共倒台,香港獨立

個AI訓練左咁耐終於唔係淨係用來做換頭AV

呢仲人種仲有排衰

好期待

開香檳

連登仔幾時變到咁大愛
連撐警藍屍都respect

笑撚死
成班弱智

講得好 條仆街支持popo

香港爆左啦

心善+100

諗多左 d人善忘 同埋只反朝臣唔反天子 燒都唔會燒到習總到 黎緊經濟衰退應該仲有戲睇 每次d鐵拳打落班粉紅到寧舍爽 睇下支那人係咪真係咁忍得

笑講到你好似唔使買口罩咁

起碼而家冇爆得咁嚴重

講真比着你喺中國大 你都係一樣撐警
資訊太唔對等

我要買口罩同我覺得支那人冇一個係無辜有咩關係？

你話成班弱智呀嘛
香港人就係咁弱智要去排口罩，你估香港人想㗎

德貞係法國英雄，但唔見得係英國人眼中係英雄。牆內牆外真係兩個世界，講緊兩套完全唔同既觀念同資訊。
但係有d人格特質係每個人都希望自己所屬既族群中有人可以做到，做到黎d人格特質既個d人，不論立場，始終都會受到所有人既敬仰。

屌你比着你喺嗰度生活你都係一樣撐警
公平啲啦 佢係少數肯講真話嘅支那人

好撚痴線 依個post 啲人係同意 同情支那人撐警

你老母啦 我理撚得佢邊撚到生活咩
有哂限制咁佢大可以唔出po 喎

佢有今日既後果就係因為佢地順從共產黨呀

唔知你up乜鳩但我唔撚敬仰佢喎
早死早着啦

我講緊打RIP
話條友係手足嗰班

仲要讀咁撚多書做醫生都冇自己思想
只可以話佢蠢，做左咁多年人都唔識喺支那生存
比人拉再中招再死真係抵死

支那人，香港廢老都係死光最好

講個譬如啦，你係盟軍士兵，見到個納粹德國消防員救火英勇犧牲，你內心應該唔會想屌佢全家掛？
敵人還敵人，英勇保護其他人既人依舊係值得敬仰。

支那狗無一個無辜

班想建設民主中國既人覺得有利可圖啫

好你老母 佢支持警狗架
支那狗無一個無辜

RIP.. 來生不做支那人!

代入唔到
總之佢撐何君堯撐警就趁地淋
721你唔記得？係車廂係黨鐵站 香港人對住班鄉黑跪地求饒都比人打到成身血
有個手足全個背脊都係藤條血痕 歷歷在目
強姦、被跳樓、失蹤多不勝數
黑警選擇性執法、亂射TG亂拉人鬧人曱甴比比皆是
你同我講你敬佩個撐警既人？你無撚野下話？

我真係屌你老母你好意思講出黎
我祝你早日落埋去陪佢添呀

支那人同香港人係有利益沖突同埋價值觀完全唔一樣
照你咁講警犬都係維護緊佢眼中既正義 唔屌得

我已經分唔撚到依啲係五毛 帶風向 假膠定真心

依大半年既血海深仇忘記得一乾二淨？

撑警嗰陣未死就係仆街支那人囉，後尾講真話到被維穩最後死埋咪唔係囉，好多港豬都係食TG之後醒覺變成手足啦。

咩post

你搞錯左d野
警察係要維護法律，佢自己鳩打人已經係違法，點講都唔會係岩。如果警察係跟足法律條文黎做，唔偏私唔包庇自己人，我諗唔會有咁多人抗議警暴。

收皮啦，大愛左膠撚

你落去陪佢啦 傻閪

我覺得如果鬼佬撐警係應該屌，縱要大力屌，因為佢地資訊無受限，可以睇到全局，但係都選擇撐警。
但係大陸人撐警係無得選擇，根本佢地日日睇到既資訊都係導向佢地撐警，正如你日日睇TVB都會以為手足係暴徒，大部分大陸人資訊受限，無渠道去接觸客觀中立既資訊，以為721係林卓廷搞出黎、黑衣人專門打小市民、區議會投票係黑衣人搗亂既結果、以為何君堯先係最正義個個。咁既情況下，點可能有正確既判斷？自然就人云亦云啦！
要屌人撐警既，就至少要假設黎個人乜都唔知，然後黑白並陳、今昔並列，咁樣比佢做判斷，佢都係揀撐黑警，就應該死全家嘞！
被欺騙下去做選擇唔係選擇，亦唔應該以此黎定斷一個人既品性。
如果宣傳係改變唔到人，我地做文宣黎做乜9？

在生就被屈造謠，死左都要刪帖被消失悼念都要支那批準
This is China.jpg

撐警需要死全家的

傻仔嚟嘅，活著受罪先係最好嘅懲罰！

反正每個人都必死架啦，只係時辰未到啫。

李 文 亮 先 生 千 古

縱然毛魔作惡多端
但無人會反對佢果招拉一派打一派係真心屈機
萬一真係掀出千層浪
到時中共就要係面對貿易戰情況下同過億公知開戰
加速崩潰

係武漢爆料tg group 好多人問係咪要打響第一槍

再睇返近日新聞 各省互搶物資 各省公安民警變曬省市嘅私人部隊

開始冇人認自己係中國人
呢頭近了

祝佢下世做多次支那人

Lee條撚樣一定唔撚係好人
不過可以攪亂支那就值得支持

: who fucking cares

死左膠

呢個post內既人要cap圖鞭屍

佢撐著警，早啲死仲好

當佢英雄咪上武漢裝香囉 記住咪撚返黎香港

你嘅英雄啊傻尻

跨境貨車司機豁免檢疫 須申報個人資料

玩完

蝗國接收到既黑警既資訊
又係唔係同你一樣咁多呢

thx

態度正確
班傻鳩係又屌唔係又屌
講道理就叫左膠
佢地真係無撚腦
果條友係蝗國可能根本唔知班黑警有幾仆街

死弱智仔
縮返入你老母個西到啦

你老母生到你咁撚弱智真係慘
佢順從共產黨就唔會俾公安拉鳩左啦

有限制就唔出post 真係笑鳩左
你係蝗國北韓你又知唔知自己俾人限制左幾多呀

慢慢搵口罩買啦傻鳩

撐警支那醫生搶救無效病死

補返條link警世

你都弱撚智
低知識唔識駁就叫人早死早著
同d 低賤狗既智商無分別

態度正確
兒登總有班弱智仔跟風叫人死左膠死全定
佢地智力有限唔洗理佢地

萬能key

嘩 好撚有道理喎
衣家撐香港警察都可以叫做手足 又正義嘅人 連登仔又重新教我點定義點為之手足

你都弱撚智
睇一個po 就話人無思想

勇敢出聲就叫人唔識係支那生存

咁你同果班弱智藍絲叫你係香港咪撚搞咁多事有乜分別
你有幸係黃絲純粹因為你比較後生
社會大氣候係黃 你就跟風黃
如果你早幾十年出世
以你呢d 弱智思維一定係奶共狗

班弱智仔唔會理呢d 野

支國唔可以做好人

都係果句
人地係蝗國可能唔知721 手足點慘法
淨係知何妖俾手足插
你唔撚識多角度諗下件事
證明你既智商未必夠70 即係弱智呀

慢慢祝
就好似你係網上兇狠
做冷氣軍師
真係就成碌撚咁
鍵盤建國靠你

你老母生到你咁仲要咁撚早死仲慘
返去幫你老母執骨啦傻鳩
限你老母咩
咁班自由行畜生接收咁多資訊唔見佢反共？傻閪
班腥移民咪又係繼續奶共
關限制鳩事咩
用下你個傻閪腦啦
定係燒撚左比你老母呀

警犬充份知道自己做緊乜
班支那仔係圍牆內未必知事實

唔夠你低賤啦傻閪

冷氣軍師

公平？手足面對真槍實彈被射殺既狗 又有公平對等既裝備先去反抗？

支那人 唔值得同情

講到咁撚熱血
8月時又掛住睇波
唔用晒d 時間出黎行動？
唔係好撚熱血架咩？

true

縮返入你老母個西到啦
弱撚智

你真係人如其名

態度正確！！果幾條弱智完全無point 駁
因為駁唔到

痴撚線思想

撐警支那醫生搶救無效病死

有冇咁on鳩呀

你條傻鳩成場運動都無出過post
一有肺炎就勁開post

你回應到我佢知唔知香港班狗做過d 咩先呀
你係蝗國收到既資訊係唔係同你係香港一樣多呀
你可以話佢無知 但而家既資料無證據話佢知黑警有幾仆街

慢慢搶口罩啦傻鳩

咩叫冇得選擇
資訊多到要睇都睇唔晒
一上個facebook twitter就成個熱門都係文宣
要睇點會睇唔到？
唔好玩啦無地班大愛撚
事實係宣傳都改變唔撚到佢地

香港班廢老咪又係一撚樣住係香港
佢地接收既資訊夠唔夠多
夠多啦掛？
咪一撚樣有721
101隔離個的士佬仲拍撚緊手掌呀屌你老母
佢係已經選擇左中共，係我地既敵人
大乜撚野愛

又鳩up 呢d 廢話
講到咁撚憤慨咪又係成碌撚咁網上兇狠

因為a國家班狗做仆街野
而b 國家有堆人撐呢班狗
所以b 國家所有人都要死

用下腦都知講唔通啦

醫生讀咁撚多書都唔識翻牆？
咪撚次次都假定支那人收唔到資訊啦
衣家差唔多個個支那人都識翻牆咁濟啦
做醫生都唔撚識翻牆佢都係抵撚死架喇

弱撚智
支那翻牆會俾狗拉呀
你唔係蠢撚到唔知支那上唔到facebook 呀

你屌香港班廢老我好支持
因為班廢老就算睇cctvb都見到警暴
但呢個支那醫生係唁係都睇到呢？
無人知

用下腦先出post 啦傻鳩

你都弱撚智
唔識翻牆就抵死
咁你唔識上deep web 係唔係都抵死呀傻鳩

就算識就要做？
翻牆犯法會被公安拉
你話為正義犯法都要做
ok 咁又唔見你去打柒班黑警？？
講到咁撚正義

翻牆犯法會比公安拉同打黑警比都up得出就知邊個先係弱撚智啦

但公安拉左幾多個呀傻鳩
14億人入面拉左幾多個話？訓左冇睇
品蔥班友拉晒未？
澳洲班小粉紅咪又係一撚樣睇到警暴
咪又係一撚樣屌柒香港人

八個月都唔撚認清自己既敵人係邊個
係全中國人呀傻鳩

碌落啲啦，弱智
大中華膠

頭3句都係無point 既
成個無讀過書既支那仔第一句就咒人老母
如果有d 智商都唔會講呢d 唔關事既野
可惜睇你打既野都知你無

你肯定個支那醫生黎過香港做自由行？
如果佢無既話 你用自由行黎類比做乜鳩
佢又唔係新移民 你又用新移民黎類比做乜鳩？
就好似香港有1%既女人做雞
你都唔會屌其他果99% 點解去做雞
因為佢地根本唔關事

btw 香港原居民少之又少
多數原居民就係果班鄉黑
唔好腥移民黎腥移民去
你老母都係新移民 就算你老母唔係，你老母個老母都係
值得一提既係 連登吹奏既梁天琦都係新移民
不過你咁無腦無文化 應該乜鳩都唔知架啦
比較有幸你後生 如果你早幾十年出世
以你而家既思維 99%成為班藍絲廢老

勤你下次回post
少d 果d 無聊咒人老母既說話
如果你咒一句就有用
香港早已建國
黑警亦早已死全家
得小學生鬧交先會講呢d 野
似乎你智商連讀小學都要留班

笑左，原來一堆連登仔都係四眼仔
仲笑鳩人地四眼仔

慢慢俾呢d 濕鳩標籤同路人啦
同班熱狗一樣
搞民主你最撚叻 個個都要同你一樣諗法

大中華膠，建設民主中國

都係果句啦
你拎其他拎到充足資訊既人黎屌
無問題 我都屌柒佢地

但你拎住澳洲，拎有翻牆果班人黎類比
就logic 有問題
你都唔會話全世界都行到路，跟住指住個傷殘既屌佢做乜唔行路啦
根本而家無證據呢條友知唔知全面既資訊

我既敵人從來只有共產黨
蝗國入面之前都有人post 護照撐港
甚至夠膽係牆內宣揚香港
果班手足又要死？
唔好咁弱智啦
你呢d 不分因由既人 同當年希魔有乜分別？

小學雞式諗唔到點駁
就抽兩句出黎加d 表情當回左
俾d 質素既討論啦
如果唔係就縮返入你老母個發臭既西到

你最撚叻

唔好咁傷心啦，中國仲有14億人
大把等緊你救
血濃於水

岩呀
慢慢做熱狗啦
睇下自己係場運動有d 咩傑出貢獻啦

起一起你底，你得三個post
原來係黑警黎

你咪小學雞啦
支那人個個都生牆咁濟都唔撚知講到好似翻牆同打公安一樣咁危險會比人拉
戇鳩仔駁唔撚到就話人小學雞呢啲咪高質討論囉

咁連登仔平時做咩要鬧中國人？所有中國人接收嘅資訊都唔多，我地應該體諒佢哋

仆街啦大支那膠
支那豬永遠係敵人，最多一時三刻可以利用佢地

唔止呢個醫生，所有中國人接收嘅資訊都唔多，點解要憎中國人我哋應該用大愛感化佢哋

開得少post 就係黑警
好似你咁開咁多post 咪香港建國第一大將軍

條友撐警又護旗手

品蔥班友話連登偏激

佢5毛黎
唔信你起佢底

護旗手都有人護航
頭幾個cm當佢地唔知道佢護旗都算數
點知貼哂出黎都仲有得駁

我地身受其害,佢地識落井下石仲識咩

我果d point 你一個都駁唔到呀
同你講撚左識唔等於會做
你夠識打鳩d 黑警啦 又唔見你做
淨係重覆你個on9論點
不停loop

block 柒你條弱智算
其他手足覆都有d point
係得你條傻鳩智商唔夠70
講多都晒鳩氣
bye